牙泥入一入黎

狗年屌狗會唔會相沖

收聲啦

@迷麻大軍

原來牙藤做雞

牙泥Cos年快樂

收皮啦 咪屈

世清咁能搶口

FF 想打架

收爺啦瀨屎狗

唔見阿泥

搵肥絲治一治佢

屌完狗相沖 人都走左

樓豬好波

隻揪啦 垃圾

樓主講得好

新年快樂

你開post無圖仲好講？

無女扮有女

你無腦都係咁啦
＃守護cosB

好快有女變帽女

做乜鳩

想搵人鬧下姐

今年你威威啦

樓主俾狗屌

Y

狗年

我專食你呢種黑狗

樓主潛伏左一排 新一年即刻咁搶口

食左狗肉 精力旺盛

咁你幾時去打架

你屌死隻狗 我就打

新年和和氣氣

佢屌狗

佢笠水唔打架

咁咪和氣囉柒頭

宇清都無再提

宇清比女人恰

宇清知佢弱智 好心放過佢

泥Ching未到赤口已經練習定

泥清屌打笠犬

屌唔到 啲火谷住

Gap清都谷左好耐 前排u好靜

老啦 冇咁多精力捱夜
睇一兩晚波就得

我依家咪屌緊你依隻笠水狗囉

泥Ching同世清唔係friend底咩

佢反阿滕就咩都無得傾

世清打土方 王騎 林澧袁未?

世清打Digeo_Costa都有少少吃力

呢d二打六啊笠一拳一個

世清 宇清話入屯門搵你隻DUP

希望牙泥新一年輸到含家產

樓主又笠

宇城飛明明仲想打 笠仔屈人唔想打

你唔比肥絲屌到你潛水你唔心息

宇清等緊你

收皮啦

我祝你拜仁拜超贏到開巷

我代打? 反正打唔成

希望有村今年爛面死 cos 餓死 牙泥中愛滋死

初二比面我唔好咁毒

咁所有皇狗仆街死 除你